{
  "id": 421194941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-21",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-88.33333,14.03333,-88.33333,14.03333",
    "geom:latitude":14.03333,
    "geom:longitude":-88.33333,
    "iso:country":"HN",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "qs:gn_country":"HN",
    "qs:gn_fcode":"ADM2",
    "qs:gn_id":3613301,
    "qs:gn_pop":9496,
    "qs:name":"Concepci\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Honduras",
    "qs:name_adm1":"Intibuc\u00e1",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":62639,
    "qs:woe_adm0":23424841,
    "qs:woe_id":26813625,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":1009,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632323,
        85671899
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3613301,
        "gp:id":26813625,
        "qs:id":62639,
        "wd:id":"Q1646032",
        "wk:page":"Concepci\u00f3n, Intibuc\u00e1"
    },
    "wof:country":"HN",
    "wof:created":1459009825,
    "wof:geomhash":"5c7774642ed65a1ea373d7131e462801",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632323,
            "county_id":421194941,
            "region_id":85671899
        }
    ],
    "wof:id":421194941,
    "wof:lastmodified":1527716132,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":85671899,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:population":9496,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hn",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -88.33333,
    14.03333,
    -88.33333,
    14.03333
],
  "geometry": {"coordinates":[-88.33333,14.03333],"type":"Point"}
}