{
  "id": 421179343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-86.23333,14.7,-86.23333,14.7",
    "geom:latitude":14.7,
    "geom:longitude":-86.23333,
    "iso:country":"HN",
    "lbl:bbox":"-86.25333,14.68,-86.21333,14.72",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "qs:gn_country":"HN",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3608142,
    "qs:gn_pop":1985,
    "qs:name":"La Concepci\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Honduras",
    "qs:name_adm1":"Olancho",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":149349,
    "qs:woe_adm0":23424841,
    "qs:woe_id":102717,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632323,
        85671877,
        1108701673
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3608142,
        "gp:id":102717,
        "qs_pg:id":149349
    },
    "wof:country":"HN",
    "wof:created":1459009212,
    "wof:geomhash":"c103afcd0b8a8babf705b17413035cef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632323,
            "county_id":1108701673,
            "locality_id":421179343,
            "region_id":85671877
        }
    ],
    "wof:id":421179343,
    "wof:lastmodified":1566646002,
    "wof:name":"La Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":1108701673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1985,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hn",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -86.23333,
    14.7,
    -86.23333,
    14.7
],
  "geometry": {"coordinates":[-86.23333,14.7],"type":"Point"}
}